01:15PM 鎗王

留名睇神仙B做差佬

Are you ready?

哥哥

TVB 有冇播過霸王別姬

好型既哥哥
are u ready

好似有
不過好耐
英雄本色都好耐

好型

陳文緩

Double tap

張國榮係香港史上最型又靚仔既男人

哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥

張國榮最後係贏左就好睇

佢一個打幾廿個
當羸架啦

哥哥完美演譯走火入魔既天才

為左睇哥哥

第一次睇覺得佢痴左

推

哥哥d 戲真係好撚正

are you ready?

究竟全盛時期tvb播幾多次槍王?

黃卓玲

入魔了

正

出咗街 見唔到

我改過嘅鎗係唔見血

IPSC

我幫你呀!!!!我幫你呀!!!!!

如果

點解要載戴黃色眼鏡？

增光,睇野清晰D

其實呢d係真槍？

濕晒

年年4月1都播 想睇下哥哥其他戲

仆街肥仔

唔明點解唔播英雄本色,佢MYTV都有

個仆街搞到哥哥入魔

做咩咁會，岩岩個位冇睇

陳法蓉

把聲

我都俾人DQ過

Are you ready

屌 好好睇

就算重播幾多次都好好睇。
但係tvb無其他哥哥戲啦咩？

後面先係奸角

剛剛先睇，點解d人針對哥哥

有冇人覺得阿joe好大隻好有霸氣

要陳法蓉定陳法拉？

Are you ready!?YES!!!

邊有個個,得個肥仔咋嘛

痛快

方中信淆底

垃圾joe 一陣就知死

幫我 幫我呀

個肥佬以為自己好撚勁

最尾仲7啦

兩下

慣左打頭

對住老友開到鎗先奇啦下嘛

型撚到 一鎗打爆頭

double tap

上幾年有阿飛正傳

覺醒了

成魔了

中頭都唔死得

依套片諗起徐步高

痴孖根

想睇下其他

想睇春光乍洩

想睇下星月童話

星月童話X2

金毛哥哥

以前d香港電影好有人性 d對白好正

色情男女

我覺得第二集真係兩回事

好想知牛華演會有幾牛華

可惜香港電影都無法脫離邪不能勝正嘅規條。

而家成日懶高深咁 斧鑿痕好深

如果亂離左。香港就會好多人敢犯罪。唔做港豬。港樓就無可能咁貴。比我將來真係養唔掂自己。我會犯法住監獄

自爆

呢part睇唔明

第2集係垃圾

cc楊豬隊友，慌成咁點做大事

第二集垃圾黎。

勁鍾意呢套～哥哥入魔嗰吓好恐怖

最尾肥谷

你唔好同我講埋啲咩偉大理論鎗係用嚟救人 人發明鎗 係用嚟殺人

車婉婉
盧巧音
好難分

殘體

cc楊睇到D相，槍槍打頭兩槍，又真係殺過人。
所以估到係佢做。
而苗sir放佢地入同一間房就係想佢地自爆，結果CC楊自己爆左出黎

果條警犬咁撚狗
唔記得係咪會死

成班警犬

神仙B

點解歌同影都咁屈機

又到屠殺警犬時間

死淨方中信

有好老婆嘅重要性

宜家呢個警犬好黑人憎

殺殺殺

依個係g4??

我覺得有啲唔妥

準備血洗鎗會

黎啦正到仆街

神仙b

殺哂D警犬

係咪李家鼎？

電視睇哥哥好似黑咗

好寫實, 但點解啲差佬可以咁淆

大快人心

好撚型

面對鎗王

打哥哥個個仲未死

原來呢套大左睇番都有另一番感受

型撚到仆街

香港真係要多幾個依D角色去殺下D警犬

無限發, 高迴好命中, 一定機率造成致命傷害

呢個真

D差佬槍都唔撚識開啦

果個死得最柒

佢果把係改槍,最少入50飛

正 （已經唔記得套戲除咗結局 ）

以前覺得好恐怖, 而家

宜家睇到班警犬做野方式，之後俾人殺，好爽

方中信係呢套戲一啲都唔撚型

我想問神仙b果個角色名係邊個?
點解我認唔到

呢part正表達改裝槍同普通警槍，無論火力同彈藥數量已經無得比

成班犬係差館同哥哥玩野，哥哥轉頭撚狗咁撚，聲都無得出

哥哥又熟地形，知道點樣引班差佬出破綻比佢射

哥哥型到

把聲夠j就夠

哥哥真係套套經典,天才演員

睇咁多次都咁好睇

心涼到忍唔住繼續追
善惡到頭終有報啊黑警

方中信本身已經型到仆街

點解唔call飛虎

哥哥太入戲 好心痛佢

岩岩做咩mute左

哥哥做痴線佬係有一手

內心戲好勁

係囉 定我記錯 原版好似冇mute

頭先係咪抄Robert De Niro

乜呢套戲有神仙b份咩?

槍會其中一個中槍果個
入入下子彈比哥哥射中

綠色外套個差佬就係

頭先槍會駁火中間有幾個shot就係佢

成日俾哥哥撚到死狗咁要條女氹

方中信個樣好驚

are you ready

最尾仲撚驚

陳法蓉正

btw點解一開頭槍會燒槍時個死肥佬吾妥哥哥?

吾你老母咩

架Benz救護車好正

應該覺得佢改槍唔夠佢勁

同個癲既鬥
正常人都淆底

覺得佢改槍同燒槍勁過佢？

有個痴線佬有槍仲要準到仆街
咪話唔驚

佢覺得哥哥改裝D槍太敏感太危險

但重點係哥哥反而因為個肥佬而感到有壓力

係隔離行過都唔知

特登穿過去

未癲嗰時

寫實 香港警察

一路睇一路等點解冇左公路獨戰成車打劫犯果幕，原來第二套黎

高手喎

淆到

真心問，鎗會既鎗可以拎翻屋企？

做咩 cut 左哥哥講話咁樣可以捱到半個鐘個段

監警有特權？定係自己改既氣槍

屌係咪cut左句 叫佢禁住條頸 冇咁快死？

好撚癲 特別行近差佬 特登打頸唔打頭

係唔得既，一定要放槍會

嗰套係鎗王之王

都冇理由拎22發果把架？

tvb又cut，明明呢句型到裂

原來唔係我記錯

應該係咁先啱

個套好似係參考呢套

CCTVB自我審查失晒控

精神續作但好垃圾

頭先爆ccyeung頭果幕都cut埋最尾句唔該

迫到方中信入魔

呢句有咩好審查

呢套戲既反派根本係班差佬
賤種到

有陳法蓉咁撚好既老婆
短十年命都制

係

佢到宜家都唔鐘意 「鐘意殺人嘅自己」？
定係第二個原因令佢崩潰

陳法蓉主動車佢出去果下

唔係佢老婆教佢呢招
方中信死左喇

呀joe死咗呀

乜唔係佢一開頭話佢d 槍唔見紅
跟住殺左個人就覺得好爽咩
佢係太想殺人控制唔到自己？

唔屈佢咪唔洗死

而家套套戲啲對白稍為暴力啲都會cut
播喜羊羊啦不如屌佢老母

方中信也入了魔 正

其實一開始呀joe唔係屈枝槍過火力
根本就咩事都冇

Sor 「咁」錯負皮
贊成ching 嘅解釋

方中sir廢到

事實證明 唔好搞人老母同老婆

平心而論 係改佢槍到2焦耳同打人個差佬仆街
其他都係二打六

第幾次扭計要條女氹

方中sir老婆幫佢唔使死
哥哥條女就拖衰哥哥

呀力姐係RICK?

點解陳法蓉把聲咁好J

方中信都仆街啦
明知係老屈都唔兇聲

我都好想俾佢老婆氹

黑警
方中信自己咪又係私藏軍火

係囉

瘋狂舉槍呢個場面真係好經典

有條咁嘅女有咩所謂

偽善 畏縮<<要救人果陣又騰曬雞唔夠開槍 對住個手無寸鐵女人又可以咁惡
陰濕<<加大焦耳屈人
呢套戲根本係爾冬陞對警犬既演繹

唔係做偽證砌張國榮生豬肉

迫虎跳牆

根本佢都唔會癡線

唔算屈啦下嘛 啲鐵珠唔係搜到㗎咩

谷得超勁

谷德昭最on9 明明可以唔使死

佢開頭宗旨係唔殺人同射人
後尾無奈要殺左條友
但又覺得好high，但

出SDU了

個阿joe改大左焦耳呀

青衣城

係黑警改佢槍過兩焦

改佢槍偽造證據真係好仆街。
你覺得係哥哥殺唔代表一定係佢，同砌佢生豬肉有咩分別。

我有無睇錯，見到警訊嘅mingming

黑警

係喎 頭先行開miss咗
你講一講先醒起

抽哥lin出黎嗰part

哥哥d眼神

好好戲

冇咩對白

點解請倒咁多群眾演員 ？

又搵市民做人肉擋箭牌

係未拍依套片抽離唔到

個個都著曬西裝帶埋耳機
有少少腦都認得

異度空間先係

話有張國榮睇, 貼錢都仆倒嚟

或多或少呢套都有影響🤔

心口掛張證都無帶住個耳機咁顯眼

真係好正 好過啲垃圾警匪片

睇哥哥個眼神都覺得佢自己好似出出地事咁

個個角色都係咁上下

格殺勿論已經離譜

哥哥同朝偉既眼神都好正

個個假定左係佢又鋤唔入 又要私刑 垃撚圾

抽離唔到

啱啱開左冇耐的青衣城啊

唔識欣賞朝偉啲戲

哥哥個角生如果出生係戰亂既國家應該係英雄

咁多人，仲撩人開鎗

清識貨

以前d商場辨識度好高

咪即係徐步高

方中SIR 食屎狗

谷得超

點解唔派狙擊手，d差佬無裝備要用私夥槍咁

谷德昭勁

而家個d全白,都唔知邊間打邊間

肥谷rip

你間戲院上年都執咗了

殺氣重撚到

柒頭

爽 殺左d警犬佢

條仆街終於死

而家青衣城 黃咗好多

抵撚死

殺差佬真係好睇

超多bug

柒撚到爆

苗志舜 我同你仲有final stage 未打

呢度先正

叫白車全部唔準入黎

食玻璃大

苗sir呢個角色其實連埋旺角黑夜再到槍王之王咁睇就好撚正

好似話門徒入面係苗sir原本都係想搵方中信做，但最後方中信拍唔到先由爾冬昇自己做返，連名都要由苗志舜改做苗志華

好型呀

食玻璃大㗎?

依下cg 係敗筆

agger
變咗千王之王

拍呢套野應該人都癲 辛苦哥哥了

點解呢下唔打頭呢

有樹 有車仔檔

D呼吸聲

最令我傷心既哥哥演出一定係霸王別姬

男人老狗都睇到喊

屙唔出屎都拉到去門徒

一齊死最好
主角光環

好撚正

完

個結局真係好hea

仲有咩可以講呀？

想講依套係羅志良拍 小寶做監同編 鎗王之王套垃圾先係小寶導返

冇冠軍

再一次同哥哥致敬

生於有你既時代,真係好幸福

如果而家既劇一定影埋醫院訓醒bbq

都好過釣魚完

咁樣完反而仲乾淨利落

好好睇
哥哥d 眼神好好戲

Exact7ly

榮榮一個打廿個 點計都係佢贏

可能cut埋醫院嗰幕仲好 比觀眾自己估方中sir有冇死

呢套野因為哥哥既演技而昇華左幾級

好撚爽，殺哂啲煩膠差佬角色，乜撚嘢牙joe

一個carry晒啦

苗sir先岩

又重播

估唔到苗sir咁多電影既戲份

佢真係每場戲都完美carry

最後哥哥女朋友點

特登crossover

果種入魔眼神真係cls

有冇巴打好掛住哥哥

冇人想知個_衰家點

唔係佢哥哥唔洗豬、唔洗死

如果唔係手臂中槍根本唔會輸

佢無事呀
想開槍果陣俾後面差佬偷襲

哥哥成日做啲有前精神病既角色，係咪咁先搞到佢最後都係因為情緒病而死

無線播緊鎗王...

上年個post 不過深夜做

同小丑一模一樣